ESPN World Fame 100: 世上最著名的25位女運動員

1. Serena Williams
2. Maria Sharapova
3. Venus Williams
4. Saina Nehwal
5. Caroline Wozniacki
6. Simona Halep
7. Alex Morgan
8. Fu Yuanhui
9. Lindsey Vonn
10. Michelle Wie
11. Victoria Azarenka
12. Sania Mirza
13. Garbine Muguruza
14. Danica Patrick
15. Ding Ning
16. Tessa Virtue
17. Simone Biles
18. P.V. Sindhu
19. Angelique Kerber
20. Alina Zagitova
21. Agnieszka Radwanska
22. Evgenia Medvedeva
23. Aly Raisman
24. Paige VanZant
25. Jwala Gutta

大威我成日j

頭五有四個係網球手 嗰種威力仲勁過足球員喺男子運動界

牙朗 費天王 咸美頓 占士 美欺 拿度 火箭 活士
呢堆唔同界別 但全部知名度都不相伯仲

C朗美斯屌打全部

擴闊下視野

你去問下非洲山區啲兒童識唔識邊個係咸美頓活士

活士我知佢性上癮

Ig人數 收入 世界知名道
C朗美斯 屌打曬其他男運動員（拳王比賽另計）

美斯收入屌打占士？
知名度屌打費達拿活士呢啲紅咗十幾年？
仲未計退休冇耐嘅高比保特菲比斯呢啲神級運動員

係 美斯收入高過占士 2016-17都係 今年就未睇

另外講知名 碧喊冇得輸 其他男運動員收皮啦

《福布斯》今日（6月8日）公布2017年體壇收入榜，皇馬球星C朗拿度（Cristiano Ronaldo）以5800萬美元年薪，加上3500萬美元的獎金和商業收入，以9300萬美元（約7.25億港元）蟬聯榜首。去年屈居第2的巴塞球星美斯（Lionel Messi），今年收入為8000萬美元（約6.24億港元），排名下跌一級至第3位，騎士球星勒邦占士（LeBron James）以8620萬美元（約6.72億港元）搶去「二哥」寶座。

公道d 美斯2017第3
2016第2

玩具又話自己運動